打完飛機之後好累，真係要休息下……

劇本已經寫好：

1. 街坊保長選擇，泛民大勝保皇黨，18區全線報捷！（預言成真）

2. 200萬和理非，成功用神聖一票表達訴求。（預言成真）

3. 和理非覺得保皇黨/Carrie/差佬已經受到懲罰，怒氣全消，遊行集會人數大減。（預言成真）

4. 花不再開、黎明不再來，街坊唔落商場唱歌。（預言成真）

5. 黑衣人一夜間變晒Condom。前線個個重判10年暴動罪。

6. Carrie成功止暴制亂。港豬預備慶祝聖誕同農曆年。（預言成真ing）

7. 泛民win。Carrie win。習維尼win。

午餐時間你就食飯啦 定唔夠錢開飯要出多幾個post先呀

樓主又講出真相。

一擊打中飯民弱小心靈！

200萬港豬用選票打完飛機。

起碼龜縮返幾年（

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

吓我見到新城市仲有人摺紙鶴唱歌，仲有前日嘅和你shop呢，預言成真？自己選擇性失明就話係呀？

聲勢細好多啦。

細=冇？

又唔見你話警暴令人驚咗

熱狗收皮啦
日日係屋企唔落街屌泛民梗係覺得靜
大量熱狗除左日日係屋企開嘴炮
同港共夾口形之外
仲做過乜撚野
尤其係迷雲黨

警暴不嬲都有，嬲到爆既港豬無驚過

人地又loop架啦

細 = 黑社會話捉人就捉人

多謝飯民幫林鄭降溫。

你又知佢地唔驚，又係你預言出黎？

所以咪警暴嚇到和理非唔出黎

倒果為因

因為人少，所以佢地先亂黎

成個場都係街坊，佢地唔會咁過份

倒因為果

根本係市民肯出黎架，係政府放任警甴亂打人令到市民唔出黎

警暴不斷升級先做成今日嘅人數不足嘅果

熱狗黎緊立會唔該幫幫忙咪撚鎅票

由俾人屌即走到一句冇良心就俾人打爆頭，咁唔係警暴升級？

不回文呀，我咁辛苦拉走篇文就同我推上去

前幾個月港豬幾時驚升級？